招募拍照女生

想支持一下黃店旗袍店, 招募愛被拍照的女生二名.
8月29日(一名)及30日(一名)全天 (9:30am至5:30pm), 室內(影樓及西餐廳), 少部份室外。
因著旗袍, 形象較樸素的優先
無需經驗, 年齢30或以下, 現時待業者優先, 薪酬面議
照片有機會由旗袍店公開使用
TG @LemurMada

唔公開人工好伏

現只餘30/8名額一個